router 有無得插手指當cloud

可以download野落部機度

有d有 有d無

Google啦垃圾

唔想答咪唔好答囉，咁燥屌返人做乜鳩

有 我我買128gb手指當備份，upload啲相同歌上去
仲有router支援bit torrent可以down埋美劇入去